純討論 a定b贏2

b撚2大要點 記住就可以屌打a
佢出3 pass 跟住佢唔打a就打2 即贏
佢出3 pass 佢打a就等到佢打45

係咪無得駁